{
    "product_id": "dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/samsung-galaxy-s23-ultra",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_01",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có thiết kế nguyên khối với khung nhôm và mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_02",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "22.890.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB hiện đang có giá 22.890.000₫, giảm 8% so với giá gốc là 24.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_03",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.8 inch",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có màn hình rộng 6.8 inch với tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_04",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có bộ nhớ trong là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng lưu trữ trong là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_05",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_06",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có điểm đánh giá trung bình là 4.5/5 từ 122 đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_07",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có chất liệu là gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Khung nhôm & Mặt lưng kính cường lực",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB được làm từ khung nhôm và mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_08",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có thời điểm ra mắt là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "02/2023",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB được ra mắt vào tháng 2 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_09",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Dynamic AMOLED 2X",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình Dynamic AMOLED 2X."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_10",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có camera sau có độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 200 MP & Phụ 12 MP, 10 MP, 10 MP",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có camera sau với độ phân giải chính lên đến 200 MP và camera phụ 12 MP, 10 MP, 10 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_11",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có chip xử lý (CPU) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB sử dụng chip xử lý Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_12",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng pin là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng pin lên đến 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_13",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào liên quan đến âm thanh?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Dolby Atmos, AKG",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng âm thanh Dolby Atmos và AKG."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_14",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định, Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_15",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có xem được các định dạng video nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP4, MKV, FLV, AVI, 3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có khả năng xem video với các định dạng như MP4, MKV, FLV, AVI, 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_16",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có thể nghe nhạc với các định dạng âm thanh nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "WAV, OGG, MP3, Midi, M4A, AMR, AAC",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có khả năng nghe nhạc với các định dạng âm thanh như WAV, OGG, MP3, Midi, M4A, AMR, AAC."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_17",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có bộ nhớ RAM lên đến 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_18",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng lưu trữ còn lại (khả dụng) khoảng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "216.6 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng lưu trữ còn lại (khả dụng) khoảng 216.6 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_19",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_20",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến GPS?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "GPS, GLONASS, GALILEO, BEIDOU",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng GPS, GLONASS, GALILEO, BEIDOU."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_21",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng pin hỗ trợ sạc tối đa là bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có dung lượng pin hỗ trợ sạc tối đa lên đến 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_22",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến chụp ảnh?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Tự động lấy nét (AF), Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay Siêu chậm (Super Slow Motion), Quay chậm (Slow Motion), Làm đẹp, Live Photo, HDR, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Chống rung quang học (OIS), Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có nhiều tính năng liên quan đến chụp ảnh như zoom quang học, zoom kỹ thuật số, xóa phông, tự động lấy nét (AF), trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), quay siêu chậm (Super Slow Motion), quay chậm (Slow Motion), làm đẹp, live photo, HDR, góc siêu rộng (Ultrawide), góc rộng (Wide), chống rung quang học (OIS), chuyên nghiệp (Pro), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_23",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến camera trước?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Nhận diện khuôn mặt, Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp, Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Chụp đêm, Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có nhiều tính năng liên quan đến camera trước như xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), quay video HD, quay video Full HD, quay video 4K, nhận diện khuôn mặt, nhãn dán (AR Stickers), làm đẹp, live photo, góc siêu rộng (Ultrawide), chụp đêm, chuyên nghiệp (Pro), bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_24",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến bảo mật?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá vân tay dưới màn hình, Mở khoá khuôn mặt",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng bảo mật với mở khoá vân tay dưới màn hình và mở khoá khuôn mặt."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_25",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến trợ lý ảo?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Samsung Bixby, Google Assistant, Note thông minh, Trợ lý chỉnh ảnh, Trợ lý chat thông minh",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có nhiều tính năng trợ lý ảo như Samsung Bixby, Google Assistant, Note thông minh, trợ lý chỉnh ảnh, trợ lý chat thông minh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_26",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến màn hình luôn hiển thị?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "AOD",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng màn hình luôn hiển thị AOD."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_27",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến loa?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Loa kép",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng loa kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_28",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến chế độ trẻ em?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Samsung Kids",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng chế độ trẻ em Samsung Kids."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_29",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến chặn tin nhắn?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng chặn tin nhắn."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-samsung-galaxy-s23-ultra_qa_30",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng gì liên quan đến chạm 2 lần tắt/sáng màn hình?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 5G 256GB có tính năng chạm 2 lần tắt/sáng màn hình."
        }
    ]
}